[裝備升級]建議大家背囊入面裝鋼板

遇到牛屎個陣可以當盾用，平時可以保持脊髓健康

Pish

3

數學書都得

辭海